感謝達哥在前線的犧牲

達哥，一直有做野

達哥受委屈，兄弟也不好過

明明可在足球界大展鴻圖，卻選擇直播陪伴兄弟

長毛爛鳩迖

希望歷史可以還達哥一個清白

公審鬥黃對場運動有幫助?

對，唔鐘意咪唔好理

感激達哥一直以來的付出

唔反了

一次遊行都唔知有冇去過既垃圾都叫前線
屎來母都可以叫勇武了

佢紅

可能達哥有去呢，無人知既

達哥 達哥 達哥 達哥 達哥 達哥 達哥 達哥

垃圾Ubisoft 不了

係，不過見到達哥玩又想玩返

自由女神像
知咩事啦

真兄弟會明

都估到會有呢個post
唔反達仔了

達哥, 在心中

只要而家開始悔改, 達哥會原諒你既

Gem都可以奶共啦點解達仔唔得

屌你達哥沒奶共

屎萊姆本身就係勇武

達哥展示大將之風

有冇120磅

李萬璣支持黑警都叫深黃，達明一派點解唔係黃？

點解要神化屎萊姆
咁都洗到底

達哥回來吧

其實佢YouTube 一直有更新
仲大把人留言叫佢開台

佢自己唔開姐

點開呀, 一開實有人搞事

Who.jpg

開都得，但唔好俾人留言囉

咪係 依條友大陸仔黎
屎萊姆 淘宝狗黎 成撚日開箱開箱 on撚9 佢地龍門任佢搬

Rainbow six 應該係最好嘅game

搞得幾耐
搞幾日就唔搞架啦

咁同youtube po片有咩分別

你太睇少反達勢力了

咪係, 用佢比簡直係侮辱達哥

達哥好撚黃架 底褲

根本係佢自己咁諗，佢開台有mod 有bot有幾難，而且佢開台有錢搵 增加到曝光率
追擊人員無錢搵 仲要人數成謎，如果對自己及自己fans有信心根本一笑置之。到捕捉到機會時反cup咪得
佢咁樣做係壯士斷臂 仲要斷雙臂，一方面對自己無信心 另一方面有d野佢面對唔到

達手足其實仲罷緊工

ching 有道理
但係達哥都係人, 好需要兄弟推佢一把, 如果唔係10年努力就咁無左

推左啦 依加咪係谷底
我覺得迖狗係為錢跪左，佢忘記左主要觀眾群係咩人
一係就發聲撐香港人 後果=某d sponsor比人cut 某d廣告少左 但觀眾大幅增加
一係就為錢跪 後果係大量觀眾流失 但sponsor 廣告唔係即時無左

但佢無用下個腦諗 sponsor同觀眾係正向關係 觀眾多自然多廣告
而且最最最重要係，twitch平台可以開subscribe 由觀眾去直接支持佢
一個月sub Hkd$49 我記得佢直播破萬人睇 當得30%肯比錢sub
一個月$147,000毛利 再當twitch tv仆街抽50% 佢輕輕鬆鬆打機都73,500一個月。
當然twitch tv點分帳個個人唔同 我唔清楚，但直播破萬人睇全部搵到錢

不嬲無
啲人要盲反佢嘛

我地成日迫佢俾意見，我地先係搞事

牆頭草，邊到有利益就去邊到

拉

佢黃??

不嬲大把人反達依加咁大個位入仲唔起勢咁入咩

唔好講大J呀兒登仔雙重標準

都仲會有人睇果下好嘢

達哥俾你地抽乾了

搵銀達

可能本身有job有contract唔方便出聲姐, 人在江湖, 好多野可能都唔係佢一個人揸到主意, 睇開達哥都知佢咩人

達仔

係, 我地俾太多壓力佢, 達哥, 對唔住

呀達仲係首席既時候, 其實好多人眼紅佢, 例如某香港youtuber

百貨應百客

達哥只係一隻奶共狗

全景封鎖2=意大利=第2個武漢=暗串中共
唔反達了

多左

入黎哂data 屌

迖狗死全家

供完層樓未呀 達哥 冇發過聲

連納粹

反達很爽！反達很正！啦啦啦

唔講人先

垃圾GAME

講真，返工同事叫我俾意見，我都會話我唔知，點解要迫達哥先。

只能講, 達哥做左大家出氣袋

道不同 不相為謀

達哥勇武手足嚟

又係你個達粉

屌，個樣好柒，又樣衰
利申 從來冇睇過佢
上左熱門，屌你地老母，
拉

次次開始無人提呢D批鬥對象嗰陣，就一定一大堆新post出翻曬黎

邊個最想我地失去抗爭焦點，日日公審無關痛癢既人？心照

block唔block樓主你地自己認為啦

屎大大帶哂頭盔豬嘴唔係前線勇武係咩

達哥側顏無敵

好行唔送

見撚到個撚樣都唔開胃

呀達呢個Mv係幾型

呢個post 好多盲反

大把人沒睇開就反達

點解佢d手手腳腳幼到好似隨時甩咁

人民幣咁撚香
食撚屎啦

十年沒肥過

比兄弟背叛之後飯都食唔落

已follow追擊

我係呀達都食唔落飯啦

希望你唔係反達/反麻人士

每個人都有選擇撐邊邊先叫自由，家陣佢上上面搵錢，就個個針佢，我地都唔尊重自由，配得自由嘛?

點解仲有公司比job佢

打機活動邊個好睇過達哥

完全Off topic
但想講 係香港想搵到30%人肯比錢sub係冇可能嘅事
類比返youtube會員 馬田etc一堆高質channel 10%都唔知有冇

負評係比樓主

ok, 但好評請留返俾呀達

達哥兄弟應該做得到既，始終儲左10年fans

引戰狗

最撚好笑係個時一自稱黃就即刻出張沙龍著哂gear

得罪講句
其實一直唔理解點解達哥會紅
最多就係把聲夠鳩咁讀下d潮文
可能真係我本身唔特別鍾意睇人打機

算啦，佢流眼淚演出已經夠on9

成日想上返水真係好煩

Apple都大把人訂閱啦 更何況明星效應 操作得好點會唔得

哭能左
牙迖為腥港付出太多。。。

咸能左牙达返泥拉

屌打伍乞兒

以貌取人

伍公子

達哥: 引 ! 戰 ! 狗!

原諒達哥了 btw 麻友係雞

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！